黎緊要入西藏 買咩卡好

小弟由昆明去西藏 去7x 日左右
應該買咩電話卡
會唔會有d 初頭有4g 限流量 爆左就會轉無限3g 咁樣？

中移動十日1.5GB啦，鴨記自搵

入藏區只可以用2G啦

支那政府Block曬4G/3G

利申4月去完

去70幾日?

GSM係2G
GPRS係2.5G
EDGE係2.75G
只可以用

我五月去完都收到3G喎

3G睇你咩位
你試下去下藏區，冇乜旅客地方

咁收唔到果d唔計啦，咁係無覆蓋唔係專登整到收唔到啦

去偏遠地方用中國電信會收得比較好

中移動 記得買埋儲值卡

不過其實就算係拉薩都周不時收唔到